是真男人就該戒煙戒酒！

除左搵老死之外

是時候要兌現自己的承諾了😌

十卜

煙同酒都咁難飲同食
點解一開始要食

錯,真男人係應該食煙飲酒叫雞打老婆同包二奶娶妾侍

傻子pass by xppp

自細就唔煙唔酒😁中學果時粗口都無講

因為
水會愈飲愈凍
酒會愈飲愈暖

講左之後有冇入廁所打冷震

飲酒ok
食煙=弱智

冇

飲熱茶仲好

仲有食狗肉呢？
仲要打到入深圳市第一人民醫院
老衲啲post影響都幾深

100萬嘅題目
消化餅究竟係咩來

a)我話係易消化啲
b)個朋友(bio唔合格)死話係幫助消化
咁我食到飽咗濟了仲格硬塞個餅入去助我消失咩唔通
咁究竟係我啱定佢錯

咁大膽

試試
本身都鍾意茶（紅茶）

要同啤酒肚講拜拜👋🏼

我知係咩嚟
但原來我由細到大都會將梳打餅講左做消化餅
係我上次同朋友食野講起比人恥笑先知
我仲問人有冇食過消化餅夾住麥芽糖嗰隻餅

根本你個問題係問緊你啱定佢錯
所以一定係你啱

邊隻梳打餅有夾過麥芽糖咁架勢

事關我google完真是我啱

童年小食嚟
第一次食係細個去拜山嗰陣有個呀叔喺山腰擺檔
食左一啖就覺得好撚好食

咁有冇向佢道歉

以為你講緊依隻

呢隻都ok
不過差好遠

無食過新鮮嗰隻

應該都唔算新鮮啦
咪又係包裝野

你嗰隻都唔鮮？？

都算嘅

已經戒煙了
但酒一定戒唔倒

懦夫

寶寶吃包包飽飽

乜撚野

詩詩是屍使弒獅

呢隻其實雪凍食係好味100倍

😒😂👍🏼

Try try

係食煙，叫雞，打老婆

酒點會難飲

聽日開始戒煙頂多星期日食幾支

戒唔到

是真男人就該減少煙酒嘅量
再操撚爆自己

你覺得我點做先最好

是但揀個a定b!!!!

食煙嘅都係廢物

傻子你我就唔知
但我知自己要點做
遲排我去做激光

我唔會揀
我唔係咁想咁輕易就左右到對於你嚟講係一啲好重要嘅決定